有冇人會同個friend價值觀完全唔同

其實呢個問題都存在咗好多年 相處個陣真係幾辛苦下但我又真係當佢係老死 成日都好矛盾 因為我有時諗啲野 大部分fd都有一樣諗法 但一同佢講 佢又覺得我做錯 話我呢樣個樣 搞到我個心好唔舒服 有時都費事同佢講

唔好話咩點解唔同佢三口六臉講 有試過 但價值觀諗法唔同 根本講唔到。。 最後都係大家當無事發生

佢都應該有一樣諗法

啱聽嘅聽
唔啱聽嘅skip

其實如果好大分歧 好難做到老死啵 普通朋友就話姐

好在意人地講咩 可能人地無心一句我都會諗一個禮拜

就係唔知點解互相包容掛

個個價值係咩ching?

我識左最耐果個老友係同我價值觀差唔多相反咁滯，但係我地都friend 左廿年

有冇具體示例？

有。由最好嘅朋友變左做零聯絡，只係fb keep 住fd, 仲要unfollow 埋。大家諗野差大遠無進步過，無興趣見面仲講明星歌星同八掛新聞hellokitty
利申。識左三十年